黨鐵好危險！！

番工番學都好危險呀
9月2，9月3係咪要保障自己
留係屋企 等安全先番工呀